柯尿嗰陣痾到開叉嘅入一入嚟

屌那星 都係呢1-2年嘅事 條巨龍間唔中痾到開叉

清醒嗰陣都可以用左手嘅食指控制到佢

但唔清醒嗰陣 半夜柯尿/一朝早起身痾尿（仲有扯緊嗰陣）開叉開到過90度都有 實痾到出晒界

試過返工嗰陣痾 射到對鞋 好在冇人睇到

有冇巴打有同樣情況？係咪要睇醫生？

有冇咩解決方法？淨係諗住坐係度痾

咪打咁多飛機啦

腎有時

你啲鳩毛撥開先屙尿

係咪打得太多丁

已經少咗好多

巴打有經驗？

係咪真係關事架

睇左柯南....

識個長輩係咁, 最後都見唔到佢最後一面

有呀 仲劣2下條巨龍先痾架

起左機屙尿，好難準喎

呢個真 所以另計

一定你啲鳩毛遮鳩住個窿先有兩水柱

Rip 但係長輩幾多歲？ 叫得長輩都有返咁上下年紀 係咪即係唔洗擔心呢個問題

巴打係咪短得濟 所以啲鳩毛塞住咗個窿呀

助你解決問題咋

因為痾尿個隆中間痴住左
得閒放條巨龍出黎抖下氣

有腎石

當年屙尿就射過界
今日屙親都滴濕鞋

而家即刻鎖房門 放佢出嚟抖下氣先